有得屌西既兵 抵唔抵做

巴絲點睇

nice

Why not

有得屌就唔係兵啦
收番佢做女兵啊

咁你做兵係為乜先 睇你為真愛定肉體黎簡囉

唔抵做你是咪唔做先

唔係啦 我個fd真心鍾意條女 但係又知 無可能 佢有仔

sp就sp啦
兵乜春

咁就係sp

佢投資左好多時間比條女 亦都唔係次次見到就有得屌

有得屌 都算做兵？
Sp啦下嘩

抵唔抵做都冇你份

男人溝女為屌西，你鐘意條女只係想佔有條女，咪懶鳩清高啦

果d叫sp

兵仔係配女神
女神唔好話屌閪，手都無得你拖
屌得既就係sp，唔係女神
都唔係女神，又點會係兵

炮兵我做

係騎兵

佢話比條女食住 當佢鍾意條女既時候 條女就慢慢淡左 當條女知道佢熱情無左 又會搵返佢

抵到爛 無責任， y not

Sp喎 點解唔做

比得你屌
你估佢唔會比其他人屌

抵啦
溝條女都係想屌
有得屌又唔使負責，做下兵
爽啦

有道理

吊鳩人癮正臭雞 做朋友應該屌醒佢
利申：過來人 為左隻臭雞曬左好多時間 後來識到依家既女朋友 過埋今個月就一齊左9個月

呢種女仲污糟過雞

Sp喳

抵到爛

等價交換成功了

等你埋單

屌埋西都係兵
我望唔透

如果為左屌西要做成隻狗咁值咩？

有得屌西就唔叫兵 叫sp

仲好啦下話？

屌

你的朋友

Sp la on9

有得屌做下無仿

萬人嚐過既娘娘，是雞是公廁

Y not a ching

哈哈哈哈哈哈哈哈哈

使唔使送禮先，唔洗就做

樓主咁都仲要諗??

嗰啲叫做雞
又要買野俾佢剩

聽落又好似幾啱咁

正解